袋鼠Roger死左.....

徒手壓扁鐵桶爆紅 袋鼠界阿諾舒華辛力加離世 「媽媽」悲痛

澳洲一隻名叫羅傑（Roger）的袋鼠渾身長滿結實的肌肉，2015年憑一張徒手壓扁鐵桶的照片在網上爆紅，被稱為「袋鼠界阿諾舒華辛力加」。然而，牠的飼養員巴恩斯（Chris Barnes）周六（8日）在Facebook悲傷地宣布：羅傑已經離世，終年12歲。

[url source